IKEA買左個LED鏡，但無電線唔識裝

我知道要自己駁火線水線，但呢條線個名條乜？起碼等我落五金鋪都識up出黎先
定係用電腦D powercord都岩用？

你直接畀圖佢得啦

火線中線，其實火線又叫水線

啡色咪火線，藍色咪水線囉

220V 1mm線夠用喇

乜都唔識因住電死

自膠
啡色中性線

你打算自己裝？

唔識唔好亂教，啡色係火線，藍色係中性，黃綠係水線

唔好攪
實電死你
你熄全屋總制先攪
你係電制T條線
跟色駁就得

黃綠色接地囉好無

sor我無知

點解IKEA d野咁仆街，跟d唔跟d，電線要自己去配咁on9

樓豬都係唔好上咁多連燈
等陣死咗都唔知咩事

冇諗過男人老狗連呢啲基本嘢都唔識

駛唔駛跟埋條入牆線比你拆牆換過？

水線地線 即係接地 即係黃綠囉 好冇？

點會唔識

難得佢唔尷尬先犀利。

咪撚累死人啦屌你

啡色火線 藍色中線
黃綠 地/水線/接地

咩料
成個post有大半都係錯

屌你老母唔識咪亂up...火線叫水線都up得出...係咪想佢屋企跳大掣

ikea d 說明書出名易睇易明，女人都識搞，除非佢連女人都不如啦。

離電制近唔近，快接頭黎，好易裝，近就買條power cord，剪頭駁，唔識唔好自己攪

裝返完本燈位1換1跟返色簪咪得

成班連google都唔用，就直接亂up教人
證明連登仔平時既講野既可信性

佢個快接頭都算幾方便，一拍就係。

唔洗就咪出黎柒啦傻閪

識

仲要出黎自膠都係錯

好撚簡單

dllm水線即係接地e earth 黃綠果條

中性線係n neutral 行內叫青 藍色果條 係回路用

相線係L live 又叫火線 屎色果條

唔識果啲唔好教人啦大佬 新年流流電鳩死人就唔好啦

用返 13A 插頭, 照駁就得, 佢都有寫 L , N 唔會夾錯.

火線係啡L，水線係黃綠色E喎，師兄你假膠定點

淨係識打飛機，我好無用

用1.5mm安全d

係咪用電腦powercord都可以駁？

多謝巴打

呢個post 好好笑，三條線就講到所有combination 都係咁

可以

Wtf

你呢件野本應係 for 你接駁去有開關既電源度，如果冇既話就用條正正常常既 powercord 駁上個快接頭度就得，完全唔關火線水線事。

因為比我拎得黎用既線，仲有地線，我唔知應該點處理佢

你有病?

你個燈盤無水線等 剪左佢

水線唔係藍咩
黃綠應該係地線

你可以無視地線個位，尤其呢 d led 燈鏡。

水=地=黃綠線

邊區呀 我得閒就幫你搞

你係藍死撚開

sor 自膠
太耐無講中文錯鳩咗

你買要買

1.5mm截面積多芯/單芯 孖枝孖膠線

要講埋要幾長

去深水埗/五金鋪有得買

打多2轉飛機反省下先啦

咁撚蠢就俾錢人裝啦

痴線佬，你咁樣玩鳩人嘅

上連登問不如google啦

熄總制先好攪，5係如果之前L/N掉轉咗一樣電死人。

不嬲學生多

平時就笑柒人廚房佬地盤狗運輸佬

叫佢地煮野食 渣車 簡單接駁電線就啞左

笑到仆街
唔識就唔好自己裝

同埋5金鋪見你講野口疾疾知你咩都唔識

好多都收貴你10倍

去5金鋪買野最緊要有自信

比d自信

唔好害人啦

你都on9
買支燈 幫你改埋位 藏過暗喉 拉過線 好唔好？
做男人做到你咁廢

樓主都係搵人攪，係格離學好啲

丟咗佢啦
怕你電瓜/火燭

唔係你錯，咪信佢。。。。。

簡單啲啦 樓主識9咩 一句 點五孖膠線
陣間五金鋪見你新手 報價又會貴啲

去五金舖 買1.5花線 跟顏色駁
黃綠色果條落殼

簡單左已經冇講bs6004 pvc

孖支孖膠/ 花線

五金鋪應該唔會有LSOH/XLPE掛😂

冇啞到，只係亂鳩咁教人姐，真係隋時屋都燒埋😂

大個店主 18號線
贏個氣勢先

呢個真連登好多人得把口

肯教既又有幾多人呀

我就真分享 你睇我回覆就知

成個post得我正常覆

蕭生精神幫到就幫

多d睇蕭生學下唔同知識

諗住點駁電？
買點五孖支孖膠線就ok
如果轉蘇頭就點五三花軟線 再買多個十三A蘇頭
駁電時熄大製

點五三芯軟線

聽過電氣佬叫零線同地線做水線 火線真係第一次聽